有無人部抽濕機係咁

開左成日但得好少水，但又keep住轟轟咁聲。係咪天氣凍抽唔到濕

咁乾燥你抽乜春..

溫度低要熱石式或者混合式先抽得好

唔係濕凍

我以為我部機壞左
利申因為室內晾衫所以開

咁乾燥點抽

我呢排每日都要加濕 每日加兩三次水 乾撚到咁你走去抽濕？

我點知部機係乜抽

睇型號上網check...

今日咁乾 你想抽水都唔係呢個時間啦

43%, 陶傑都未必抽得到啦

都話唔係抽唔到，係抽得少
同埋好嘈轟轟聲好似想死咁我以為凍得濟

Check左係信興抽濕機台灣製造